元朗西鐵站 727 同步畫面

如果有同步畫面, 會唔會令更多人容易感受到警暴ge恐佈??

SOR, 電腦唔夠RAM 做唔到更完整ge同步畫面..

推